4000左右 有冇an機推薦 （啱父母用）

無咩要求 主要唔好太快會lag機

4000 大把啦

C9 pro, 有剩請佢地飲茶

Nokia 8.1, 岩架喇

Nokia

難操作 唔係咁適合父母用
利申 i狗

依家中階機都唔會lag啦
一定係買Nokia, Android one os update快狠準 少bloatware

S9

剛去WILSON睇機,猶豫緊XZ2/XZ3/N8.1
8.1真係順
38XX/58XX/3200

S9+

中國機

asus